呢場波個球證智障？波台狗插水反而吹個受害者？

pusg

pish